[含淚]明天星期日西九補選，請大家多多出來投票，投你心目中的人選！

明天記得去投票!支持你心目中的後選人!

(請注意)：禁止一切吹票行為!亦不要影響別人投票意向!請所有網上判官注意!

幫你澄清

咁做乜Q要含淚去支持心目中的候選人？我只知道即使含J也不投李卓人。第一，初選結果是馮檢基補上小丽個位，叫民主派學識尊重民主先啦。第二，我們不要繼續受老派民擺佈。